朝早地鐵班廢老真係臭到以為自己入咗屎坑

頂你個肺一係唔撚沖涼 一係噴埋啲唔知乜鳩 一係就煙味

快啲死啦你班賤畜

尿壓味

你五十年之後都會係咁

如果到時你仲未釘

正常人點會有屎味

包左尿片

好似話老人家個腎唔好, 啲阿摩尼亞會由皮膚放出黎

啲頭油味真係好撚難頂

都係嗰句啦 地鐵閘門應該裝閘刀 閘撚死班廢老

繁忙時間，應該禁止60歲或以上人乘搭交通工具。
全部阻撚住曬

絕對正確
仲有711唔比佢地買野同交費
阻住全世界正仆街
原先買野都冇咩事
點撚知近年班廢老學人用支付寶
但係又唔撚識用

禁止佢地出街實制啲

有時中佬陣味都唔小野
中佬: 煙、汗、N日up汗冇換衫
老人: N日冇換衫、藥油、垃圾味(可執開執垃圾)